Домашнее задание:
Цель: потренироваться в работе с массивами и объектами.

ЧИТАТЬ ВНИМАТЕЛЬНО, МНОГО ДЕТАЛЕЙ!

Вам необходимо из массива данных, который находится в файле data.js создать новый выполнив серию преобразований.
Новый массив объектов необходимо вывести в консоль. Функционал для этого уже есть. Скачайте заготовку и нажмите на кнопку.
Затем откройте консоль.
Файл data.js уже подключен, по этому просто пишите код вашей программы, массив должен быть доступен.

Внимание: если какое то преобразование сделать не удается. Пропускаете его и и двигайтесь дальше.

    1.
    Задайте переменную в которой укажите сколько элементов вы будете обрабатывать.
    В оригинальном массиве 15 элементов. В вашей переменной должно быть число которое показывает сколько элементов будет в новом массиве. Остальные отсекаются.
    То есть допустим было 15 а в результирующем будет 7. Остальные отбрасываем.

    2.
    Используем функцию forEach.
    Внутри forEach задаем условие таким образом, чтоб выбирать то количество элементов, которое указано в переменной что мы задали выше.
    То есть создаем новый массив объектов с нужным количеством. Остальное отбрасываем.
    Кроме того в процессе создания нового массива объектов, избавляемся то ключа id.
    То есть в вашем новом массиве не должно быть id в конкретных объектах.
    Подсказка:
    data.forEach(function(item, index){
        var newArr = [];
        if(count<=index){
            newArr.push({
                name: item.name
                ////.....
            })
        }
    })

    3.
    По новому массиву объектов, полученному с помощю функции forEach проходимся с помощю map

    4.
    На каждой итерации цикла мы получаем один объект из массива объектов. Берем этот объект и преобразовываем его поля по следующим правилам.
    Вам пригодится документация по дате и по стрингам.

    5.
    Для поля Name: с помощью функций работы со стрингами делаете первую букву большой, остальные маленькие (ДЖИП -> Джип)

    6.
    Для поля url: добавить перед ним «http://»

    7.
    Для поля Description: с помощью функций работы со стрингами делаете обрезание до 15 символов. После добавляем многоточие (…) Остальное отбрасывете.

    8.
    Для поля date: создать объект даты из заданных милисекунд и потом отобразить в виде «2015/07/02 14:15»
    Для этого надо открыть документацию по дате. Ссылка есть в конце презентации.
    Пример как преобразовывать дату. Можно использовать и другой подход. Главное чтоб он не был более громоздким и сложным.
    var date = 1422153200637;
    var newDate = function(date){
        var tmpDate = new Date(date);
        return tmpDate.getFullYear() + "/" +
               tmpDate.getMonth() + "/" +
               tmpDate.getDate() + " " +
               tmpDate.getHours() + ":" +
               tmpDate.getMinutes();
    };

    9.
    Для поля params: из значений ключей сформировать стрингу типа «true=>80». Для выполнения задания можно обращаться к полям объект params напрямую.
    То есть params.status и params.progress

    10.
    После всех преобразований функция map вернет вам новый массив, который вы в результате печатаете. Для печати используем отдельную функцию как в прошлых заданиях. То есть вынесете console.log в отдельную функцию.

    11.
    Пример результата (количество элементов в результате должно быть не два а сколько укажете в переменной):
    var data = [{
        url: "http://desktopwallpapers.org.ua/mini/201507/40069.jpg",
        name: "CHEVROLET",
        params : "true=>80",
        description : "be conveyed to ...",
        date : "2015/01/25 14:15"
    },{
        url: "http://desktopwallpapers.org.ua/mini/201507/40068.jpg",
        name: "DEWOO",
        params : "true=>88",
        description : "sing color to a...",
        date : 2015/12/18 15:35"
    }]